[童年]有無人細個睇過套好似7up既火柴人卡通 ？

以前有個電視台叫 互動電視，入面個卡通台有得播一套火柴人卡通，印象中類似7up個公仔咁

入面個女主角成日講一句 成熟d啦伯利！
好想搵返好撚好睇架

有無人知叫咩名？外國卡通黎既

套卡通印象中係男女主角都讀緊書，背景係學校入面，有時會發生d古靈精怪既事，例如有一集有隻怪獸唔知點解出左黎仲係咁食人，之後男女主仲好冷靜咁做其他野，有少少Simpsons feel
btw真係好細個唔係好記得